{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_066385",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "돈복"
    },
    "text": "忠清南道論山市市民路210番キルの121階に位置する豚福は、韓国産で製作されたメニューを提供します。 ここは20年以上の経歴を持つ畜産一筋のシェフが直接肉を焼いて味を誇ります。 彼らは200回の中華鍋で作った焼き味の香りを誇る豚肉を披露します。 論山市役所正門前に位置する豚福は、様々なメニューを取り揃えております。 チャグリは9,900ウォン、リブは660gに44,900ウォン、リブ（大）は880gに59,900ウォン、肉炒めは9,900ウォンです 。また、トンボク焼き(大)は800g55,900ウォン、トンボク焼き(中)は500g35,900ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "豚福はどこに位置していますか？",
            "answer": "豚福は忠清南道論山市市民路210番キルの121階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "豚福はどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "豚福はチャグリ、リブ、リブ（大）、肉炒め、トンボク焼き(大)、トンボク焼き(中)などのメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "豚福のシェフは何年以上の経歴を持っていますか？",
            "answer": "豚福のシェフは20年以上の経歴を持っています。"
        },
        {
            "question": "豚福の特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "豚福の特徴的なメニューは焼き味の香りを誇る豚肉です。"
        },
        {
            "question": "豚福のチャグリの値段はいくらですか？",
            "answer": "豚福のチャグリは9,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚福のリブの値段はいくらですか？",
            "answer": "豚福のリブは660gに44,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚福のリブ（大）の値段はいくらですか？",
            "answer": "豚福のリブ（大）は880gに59,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚福の肉炒めの値段はいくらですか？",
            "answer": "豚福の肉炒めは9,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚福のトンボク焼き(大)の値段はいくらですか？",
            "answer": "豚福のトンボク焼き(大)は800gに55,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚福のトンボク焼き(中)の値段はいくらですか？",
            "answer": "豚福のトンボク焼き(中)は500gに35,900ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 206,
        "QA": 349
    }
}